【水貨客天橋排排坐 途人勸阻仲屌人老母？】

青年天橋排排坐 途人勸阻反遭「問候」？

「排排坐，食粉果」這首童謠，相信大家都聽過。但近日有數名青年在天橋排排坐，卻是食煙飲酒，有途人欲經過更反被人罵？

Facebook群組「上水人大聯盟」星期三（12日）的貼文顯示，上水彩園路近彩蒲苑的天橋上，有4名青年一字排開般坐在天橋樓梯處，另一人倚着欄杆佇立。若途人經過，需穿過4人中間的空位而行。

發貼者表示，當時該數名青年正飲酒食煙︰「千祈唔好叫佢借過，否則被『問候』媽媽。」又提醒如女士穿着短裙，需小心走光。

網友紛指責青年：「自以為好型」、「X街」，又推測青年「可能等緊走水貨」，建議發貼者應報警，或者向食環署投訴天橋污糟︰「等人嚟洗地好過啦」。

報警話佢偷拍 好似吸左毒
計到差唔多時間就屌鳩佢

唔似水貨撚 mk

錯了，下面電制櫃 成日有人大小便仲臭，
呢個位日日都有人走私分水貨啦，
車一到就係度分貨